999999 post

祝各位同愛人長長久久

1000000

最後一個9都無
今次碌柒啦

恭喜

力口
貝

呢個係LIHKG第1000000個post

拎到1000000都咁柒

1000000post留言
2019贏夠100萬！

正評帶好運

見證歷史一刻

FAIL

希望我有1000000萬個好運、巨大運氣啦

渣ga

Lm

專登入黎睇下第1000000個post, 結果見到樓主柒到爆

7